[753]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(418)買左推巾同袋未

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌

Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

迷你二輯[HEART*IZ] 專輯配置

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

同綜藝櫻一齊lm

距離cb仲有2日留名

買買買lm

新post留名

想同仁美食芝士hot dog做宵夜留名

同打機櫻留名先

活在貧窮邊緣LM

同牙純一齊LM

留個靚名

留名 w/真

Lm

新po留名

一開盒真係好多野

迫不及待

依張卡

聽日我會開到

演櫻蛙

尾飯

仲有兩日時間過得好慢

唔知到4月1個PO會唔會推返快

大叔做野？

禾珠缺席的夏天

190328 Mnet IZ*ONE CHU S02E02 中字

為韓國Mnet播放的綜藝節目，由女團IZ*ONE全體成員主持與出演，節目主軸為IZ*ONE日常工
作與合宿生活為主題的團綜，記錄12位成員的宿舍趣事、製作專輯、片頭宣傳片、逆應援報
恩活動的幕後花絮

出演: 權恩菲、宮脇咲良、姜惠元、崔叡娜、李彩燕、金彩元、金珉周、矢吹奈子、本田仁美、曺柔理、安宥真、張元英
Source ptt.

lm

我愛櫻蛙,堅定櫻蛙

今集笑到我
油同鴨果段

第二頁黎明

Hi好可愛呀

喺日本搞cup holder應援

去錄Happy Together 4

此話何解？

ske紀錄片個名,今日香港有得上映

仲有今晚ione 全體7點去弘大附近嘅公園接受採訪
所有人都可以去睇

企鵝蛙

上班

早晨

班珠推包場去睇

帶櫻黎留名

睇到團綜一半
占卜問cb成績果part cut左

出黎受死啦，宮脇咲良！

190330 An Yujin→Kang Buja…'MLTVV2', Hit Highest Ratings From The First Broadcast 7.5%

Acc to Nielsen Korea the first broadcast of MLTVV2 recorded highest viewers ratings per-minute, 7.5%&2nd part hit 4.1% in Seoul area.

拍chu個日係幾號？
原來慶祝咗兩次生日

3月3日

アイドル取材班＠朝日新聞 @asahi_idol 00:03
ＨＫＴの東京モノレールのＣＭが一段落します。なつみかん、植木さん、必ずしも一般知名度の高いとは言えないメンバーも起用した展開はスポンサー、制作者の愛情のたまものだったと思います。
感謝しかありません。契約終了は以前から決まっており、昨今の騒動は関係ないと関係者から確認しました（Ｈ）

Bye Bye la

等睇多人到爆要轉場

希澈cover rose rock版

上認哥未

一瞬間無左650之留名

香港上映SKE48紀錄片《偶像 珠理奈缺席的夏天》
各位粉絲留意，紀錄片將於3月30日與31日有優先場！

SKE48第二部紀錄片，紀念成軍十週年。當中不但拍下她們恆常練習的日常和表演，更紀錄了48系偶像團最重要的活動，「AKB48第53張單曲世界選拔總選舉」，見證松井珠理奈以194453票成為第五個總選舉奪冠者。這更是首次由姊妹團體出身成員獲得冠軍，為SKE48增光。

但三星期後，她卻因健康問題暫停所有演藝活動，甚至退出正在進行中的韓國大型選秀節目《PRODUCE 48》，令外界關注，亦使SKE48失去支柱，導致人心惶惶。在2018年的夏天，其餘的成員要在沒有珠理奈的情況下繼續進行表演，而世界選拔總選舉第二名的須田則代為擔任中央位置成員。兩個月後，珠理奈重啟演藝活動，再次登上亮麗的舞台，與SKE48的成員一起閃耀舞台。

by #LikeJapan_Owen
MY WAY FILM CO.,LTD.
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

健康問題

上星期去the sky 睇電影節，見到大電視放trailer，差D講左粗口。

精神病都係種健康問題，不過佢呢種唔應該係暫休

櫻花推巾賣晒

秒好彩有買

AKS又贏

新歌好似好正

我仲未入數

叮咚~咚 祕密信件到了
《Izone chu》製作團隊發來的特別信件!💌
那麼這封信裏究竟隱藏着怎樣的祕密呢? 一起解解吧。 🤔

如果櫻站訂（11:00前落單）應該訂到
其他唔知啦

利申：訂唔切

人類總是要犯上同樣既錯誤

中字cut

希大真係癲架！！好想睇佢同櫻互動

演個袋都掃埋
feel到今次我訂既野到最後會得返牙純
櫻推巾同演布袋唔知入唔入到手

佢個袋係設計得靚有心思 又有簽名

真係好想要佢個袋，孭出街都好睇
淨係有簽名已經殺哂

點解可以咁快賣曬

IZ*ONE <HEART*IZ>
下圖為海外、韓國及日本各大預售網站排名！！！
KTown4U - 2,844張（總21,531張）
Yes 24 - 預售榜1位！
Tower Record - 預售榜1位及2位！

日韓預售都排1位

預售跑贏chen...

又未至於會Chen 都輸既
始終佢只係solo

彩櫻carry

係咪加染左頭髮?
佢同蛙

應該得奶B有

ione

櫻食3次蛋糕

張圖好有意境

nice

睇完izone chu
牛油never die

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

stone music fb update
櫻中字

牛係咁屌柒油喎

全部寫韓文好犀利

佢淆 驚鬼

【問答】190330 Stone Music Ent FB 更新奈子TMI

TMI 1.早上起床後最先做的事？再次睡著
TMI 2.畫下今天的#OOTD (outfit of the day )
TMI 3.石頭剪刀布的時候最常出的是？剪刀
TMI 4.死之前最後只能吃的一樣東西？冰淇凌
TMI 5.現在我的播放列表中第一首歌？
愛繆的【金盞花】
TMI 6.第一次聽的時候最受到衝擊的韓語是？ ［無理］因為和日語發音一樣
TMI 7.睡覺前無條件要做的事？按摩腿
TMI 8.我想和這個成員的這一點相像，只一樣! 叡娜歐尼的親和力!!
TMI 9.這次專輯準備的過程中細微的TMI是？染了紅色頭髮!!
TMI 10.對粉絲坦白的今天的TMI一個？把背景畫面換成了珉週的照片!

翻譯：十一
資源：k

哇哦 裴老師的ins直播里清娥姐姐去評論了說和亮亮一起在廚房 替她傳達問候

小天使tmi
【臉書】190330 stonemusicent更新
翻譯：TMI 1.早上起床最先做的事？
A.關掉鬧鐘再睡一會

TMI 2.用畫畫一下今天的#OOTD
A.衛衣

TMI 3.吃肉的時候最喜歡的包菜是？
A.生菜（不是醃蘿蔔呦

TMI 4.去世之前只能吃最後一樣東西的話？
A.五花肉的大醬湯 炒飯

TMI 5.我現在的playlist的第一首歌是？
A.IU前輩-新鞋

TMI 6.石頭剪刀布的時候最常出的是？
A.布

TMI 7.入睡前一定要做的事？
A.想wizone

TMI 8.我想擁有這個成員的這個特點？
A.當然是元英的身高—很好奇在高處生活怎麼樣

TMI 9.這次專輯準備過程中的細微的TMI？
A.這次因為頭髮染色了 所以s區分會方便一點了

TMI 10.最後再告訴粉絲們一個TMI？
A.進入20歲了，最近開始抹眼霜了
by：嘻嘻

【圖片更新】190330 Stone Music Facebook更新仁美相關採訪

TMI也可愛滿滿的IZ*ONEkkk
大家都太可愛了ㅠㅠ這樣TMI隨時歡迎！ ！ ！ 😍
看看所有人的的TMI👉🏻

TMI1.早上起床後最先做的事是？
帶隱形眼鏡.
TMI2.把今天的穿搭畫出來
TMI3.做石頭剪刀佈時經常出的是？
剪刀✌️
TMI4.臨死前最後只能吃一樣食物的話要吃的是？
芝士球，媽媽做的料理
TMI5.現在我的歌單中第一首歌是？
E-Girls, Anniversary
TMI6.魅力point！倉鼠臉頰最多可以撐多大
雖然是魅力point，但是不會撐大的ㅠㅠ
TMI7.睡覺前一定要做的事！
寫日記
TMI8.我想擁有哪個成員的哪一特點
採源姐姐的皮膚！ ！太漂亮了！ ！
TMI9.在準備這次專輯時有過的瑣碎的TMI
第一次做了煎蛋！ ！
TMI10. 要對粉絲們主動告白的今天的一件TMI
今天行程結束後打算去看電影！ ！

資源：小企鵝
翻譯：熊熊

牛係邊個 ？

真B我愛你！

已經習慣咗hi mail有油

Yena
以前呢度叫佢牛屎妹

可能遲下你就會加推油

除咗揼骨之外都唔會推油

蜆TMI

張元英的TMI
TMI 1.早上起床做的第一件事？
關掉鬧鐘
TMI 2.畫一下今天的fashion（Outfit Of The Day）
見圖
TMI 3.石頭剪刀佈時常出？
✊
TMI 4.死之前能最後吃一口的話
牛肉
TMI 5.被自己美貌嚇到的一瞬間
自拍拍得好的時候？ （這啥呀ㅋㅋㅋ)
TMI 6.現在我的播放列表中的第一首歌是？
She‘s Fine-Heize
TMI 7.睡覺前無條件要做的事？
把鬧鐘設成5分鐘提醒一次
TMI 8.我想擁有門把的這個？
恩妃姐姐的克里斯馬
TMI 9.準備這次專輯時有過比較小的TMI？
和辣味肉絲時期相比 學舞明顯變快了
TMI 10.給粉絲主動坦白一下今天的一個TMI
我偷偷喝了家裡的一個酸奶ㅋㅋ

以前呢度佢負評好似多過油
我仲係頂唔順嘔橙汁

權F TMI

櫻想要佢既比例

減肥失敗

佢染左三次髮 咁櫻應該都係

190330 StoneMusic官推更新TMI News叡娜相關

TMI 1 早上起床後做的第一件事
去洗手間
TMI 2 畫出今天的#OOTD
TMI 3剪刀石頭布的時候最常用的是？
石頭
TMI 4 死之前只能吃一樣東西的話會吃什麼
土豆湯
TMI5 我現在的playlist中第一首歌是什麼
《오늘 뭐 했는지 말해봐》(告訴我今天做了什麼)
TMI 6 平時最不聽我話的成員是
珉週
TMI 7 睡覺前一定要做的事情
喝水
TMI 8我想長得像這名成員的一個地方
小櫻花姐姐的眼睛 眼睛很大
TMI 9 這次準備專輯的時候比較瑣碎的TMI
努力地練習了我負責的歌唱部分
TMI 10 向粉絲主動坦白今天的一件事
今天去小店 吃餅乾 因為太好吃了 吃了五個......

翻譯：Mt 小fu蝶

190330【Stone Music Facebook更新】相關圖片2p

惠元相關採訪

TMI 1. 早上起來最早做的事？
說好困

TMI 2. 把今天的#OOTD畫出來

TMI 3. 剪刀石頭布最常出的是？
布

TMI 4. 死前最後只能吃一樣東西的話？
沒有辦法只吃一樣

TMI 5. 最愛的食物“章魚燒”！最多一次吃過多少個？
20個

TMI 6. 現在我的playlist裡面的第一首歌是？
NASA

TMI 7. 睡前一定要做的事！
洗乾淨

TMI 8. 我想跟這位成員的這種特質相似
宥真 - 總是很陽光

TMI 9. 準備這次專輯時發生的細小的TMI？
舞蹈背得很快

TMI 10. 對粉絲們自白今天的一件TMI
因為眼睛突然很癢，揉眼睛了

翻譯✨小康

沒有辦法只吃一樣

蛙蛙TMI

photobook
奈真娜 換 櫻演蛙
跪求

曬吓先

pb中咗油

TMI 10.給粉絲主動坦白一下今天的一個TMI
綵演 (圖1)：因為太喜歡放了蘋果肉桂餅乾的酸奶，所以今天買了六盒放進了冰箱
小圓 (圖2)：我偷偷喝了家裡的一個酸奶ㅋㅋ

奶粉偷飲左演既奶

求換櫻

tg: yulkura39

蜆奶

輕鬆一發入櫻
之後換娜

都話喺嗰個箱到快手攞
油美絲同我都有櫻

好唔開心真非洲人永遠唔中本命

因為眼睛突然很癢，揉眼睛了
咩料

繼續推一推 邊個作死俾負皮我 中唔到櫻已經好傷心

真.TMI

我都要求換櫻
係咪櫻推都抽唔到櫻
tg: Dmoon12

捽眼
牙純講野真係估佢唔到

Tg:preciouslcy

條警世名單真係好長

4次元清純

輕鬆一發入奈
點解？因為我堅定囉，要換架咩

個個都換櫻我唔同大家爭
純權仁 換 奈

無錢啦

【日本Con DVD&BD發售情報】「HKT48コンサート in 東京ドームシティホール～今こそ団結！ガンガン行くぜ8年目！～」

【發售日期】2019年4月17日

【商品規格】DVD / Blu-ray 2枚

【收錄內容】
・DISC1／HKT48コンサート in 東京ドームシティホール～今こそ団結!ガンガン行くぜ8年目!～
・DISC2／Making of HKT48コンサート in 東京ドームシティホール～今こそ団結!ガンガン行くぜ8年目!～

【封入特典】
・小冊子20P
・生寫真3枚(隨機封入)

【售價】DVD 7,000円+稅円+稅 / Blu-ray 8,500円+稅

【特設網站:

官方stage mix

邊個咁衰負你評？
利申：同你一模一樣 好彩今日換走咗

官方吹奏

收到風佢開之前嚇到瀨屎

好在1發中櫻唔使換

係咪8:00先弘大live??我見有fans youtube直播

彩演：買了六盒酸奶放在冰箱裡
元英：偷偷的喝了一盒酸奶
櫻花：起床先做的事 喝酸奶

還剩幾盒

0因為櫻飯晒

飲

牙純收到風準備去演果邊宿舍
其實正路應該冇剩，櫻奶演三個都三盒
兩日已經清哂啦

笑咗
連PB都可以走油

原來我已經去到對眼都走油

live 跳緊

多左張櫻
不過多左有咩用,個個都有

[官方]190330 官方更新 TIM中字翻譯
你不知道的小真那些小事

多人到

等4k fancam

大勢團

第8條佢翻譯錯左
我睇返韓文...膠真係寫牙純...唔係寫彩元

Amazon 5500円

必買

冷死佢地

無所謂啦你yuri推

4度

一禁入去 好似散場？

屌,見到櫻站d cut 係咁摸奈

係

躝啦

都好 咁凍

仲係好凍 香港已經熱返
等我一陣攬返櫻等佢暖返

吸負評？

nako又“優”褲？

bluray 5500?

大叔奈

每日任務
P社

link

咁既衫跳咩舞，尤其權F條超窄短裙

其實平常外面唔算太凍，不過有風就特別凍d

櫻奈

落車

101的pick me

film card 奈子換純lm

葡萄

hey

202的pick me

303的pick me

送比各位油飯

hi

散左啦....

Hey

AOA

躝啦你

IOI

元嬰

Brave sound ( drop it )

佢個樣

Jline 識多左好多 kpop 舞
平時苦練有功

自拍高手

鵝磨椰 閘菇慢 先觀hea
羅波耶摸輸綠
卡輸咩 功攻嗲 拿度 磨老既所

hints: AOA

heart attack

一見到功功嗲已經知乜歌
易過頭
BTW你係唔係錯PO

咩game

似係superstar 乜乜

superstar?

植入式廣告

hi嘅額頭

梳

朴寶英feel
今晚錫啖先

DVD

Blueray
抵好多

6431円

j

兩條lin一樣

塊面越黎越肥

奈子中站高清

好鄰家妹妹

第一張

好瘦

黑眼圈好重

對成豬咁好為乜呢

心攻惹

油飯仲唔買tag入面啲油卡？

換櫻蛙蜆果張
tg: wonderland_minju

咁多人冇櫻蛙個張咁

近到

幾靚女

有個鴨男粉好似同鴨貼面影相

油奶源 換乜都得

唔好再講
好唔開心

4k

半個鐘

好多人中油
利申 中櫻蜆蛙

奈子笑得好甜

都唔知講咩
lm

仲要走油

唔怪得咁多呢d圖嘈到

izone 女fans 多只係假象
現實係9成男Fans

淨係聽到班男聲係咁嗌
女聲比男聲蓋過哂

其實今日呢個咩活動
有得合照咁正

起碼聽到有女聲啦

日本同韓國係2個世界

the girls visited the izone cafe in hongdae after the street interview

sbs街頭訪問

303 pick me 肥hi直拍

好想要枝燈

蛙頭兩張咩事

好提子

咩地方黎？今朝賣手燈個度？

殊

想去日本多D

去pop up store

係 樓上嘅cafe

櫻

估到會去 不過咁早去左即係之後唔駛再想響popup store撞到佢地

izone's pop-up store will run for a month starting march 29 to april 30, monday to sunday

2nd floor: iz*one goods shop
3rd floor: iz*one cafe
4th floor: photo zone

location: hongik university station exit 2

去左一次 就唔會再去

識玩

哇 全部油站 但都唔係影隻油

互sip鏡

奶粉

mang2goon大神

[INFO] IZ*ONE appearance on SBS 'Night of TV Entertainment' will be broadcast on April 9th at 20:55 KST

CJ爸爸

即係今日個event

日本個套搬過嚟

圖都無收
對唔住肥妹

圖文不符

和情人深深一吻

最緊要學得快
真正日韓交流

+1 仲話要我地轉wallpaper

連HI都開始玩圖文不符

唔好學營運就得

娛樂新聞報導節目
通常得幾十秒至幾分鐘

伯母幾好嗎?

吸負大法

走油就得 求奶粉接手

goods shop得應援棒買

真心眼殘睇錯求放過

驗眼啦

點解佢個妝咁恐怖 個鼻咀特別白

仲衰 我唔會幫你檔住 受死啦你

你覺唔覺補完上面個句仲嬲屌左?

今晚乜都冇好唔慣
呢排慣左晚晚11點就睇下出左乜

個鼻又再進化

收工啦

都是油狗的錯
聽日我去驗眼

你望真D個下巴先

比你望真d

唔知點解
覺得呢張好型

領導人咁

p做競選海報

會唔會搭半有

唔會啦都4月1

要問吓油美絲點解冇

搏屌？

我係2254嗰陣話要倒數
然後就乜柒都無

男粉俾人分尸左未
直播時聽到成班人屌佢

呢幾條真係正好多 睇晒d人

燈神真係燈神
求求燈神燈下今次CB成績係點

10/10

戀愛了

呢幅睇落好清純阿。

呢張一笑傾心

嘩

呢張真純

Hyewon: Chaeyeon, you need to move
Chaeyeon: HUGS? HUGS!

佢兩個依家FD左好多
睇團綜都係佢兩個走去嚇HI同娜B

變左仁美

但清純表情都係一樣
一種攪填鴨時既Feel

id係仁娜 片係蛙蛙

慢慢黎啦
有進步架啦
遲下可能嗌演入99S添

個gif

女飯真好

依張先岩

肥左

想奶

🖕🏻

突左3CM既嘴唇👄

要啜喇咁樣

權F d髮色深返好多

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻😡🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

睇下你自己個名先啦

啜完已經返番去同櫻訓

就黎忙完，帶肥蜆留名
好肥美好可愛

第二張hi同權f個樣好似未訓醒咁

奶B好似又紫咗
睇嚟護髮素用得有啲多

cafe完之後走
好羨慕去到弘大既人呀
我對住個moon大嗌左好多次

16頁深夜留名

LM

今日有twitter 直播

已經follow 佢ig

堅定！

Cuson去咗睇ske套documentary

唔知有冇人po過

190330 tvN 傻瓜們的牢獄生活 E03 中字

已經配上真新歌

捱完連續兩日13個鐘工同埋星期六個PB交收
今日先上返twitter望下

保重身體呀

幾時？

見到咁多圖忍唔住要上去睇下

正呀今日d圖

琴晚d相

D-1了 我好興奮

演做乜野

仁美 好大風咁

演：清純你唔好好跳izone就完了

世界級清純

100/10

當初都驚睇唔慣佢露額
而家我可以奶到天荒地老

係咪肥左少少

瘦左

唔似

似恩靜

冇...瘦返好多啦

櫻封喵毒l掛住打機都唔理櫻

好可愛

得呢2個比既話
係dd似既
ching有d料到

ig秘密信件

奶

有人破解未？

佢句プライベート係想毒自去定同member偷偷私自去

起碼搵埋娜/純 帶路

多左簽名

準備

要打卡

應該係同MB私下去
自己一個去網吧同係宿舍打機有乜分別

岩啦 搵埋娜同純兩個好機友一齊打apex先爽

準備開直播

開波

直播link

開始

唔該晒！仲想搵條link喺邊添

好似未訓醒咁

陰公豬，每個人對眼都好腫

娜B講普通話

嘩！鴨子國語

GGG

發覺坐位同之前唔同左
膠真同彩元轉左位

係咪怡人小姐姐教娜B

櫻:鍾意想變成貓 因為多part

岩岩係唔係奶粉打乞痴

又笑hi

光北自拍教室

權F爆左句光北出黎立即改口叫惠元

坐好d啦櫻

頭先差d跌

好想比奈子瘋狂殊我

權f

清純咩料

個個都tatatata

清純識望鏡頭

可愛的櫻

演有冇講多過5句

原來播哂8首teaser

一定有
反而係櫻同HI少講野

kiyowo

似咩

有咩咁神奇

似係spoiler

成日女次次都spoiler 再唔係就講D出唔到街既野

明洞樂天young plaza都有
睇黎想推佢地上一線

霸氣權F

ione出道時已一線

禾櫻既鎖骨

好sexy想奶

睇完團綜中字
膠真都串油降key

靚wo

另一角度
This is how #Eunbi drinks soda, and she definitely knows how to do it. 👍

idol room

呢個收音好d

根本冚世界都知 得油飯唔知

其實彩演係4至5代女團黎講真係全能
跳舞唱歌已經都係好好
跳舞簡直全能
平時跳女團又得 男團又得 輕鬆carry
b boy又識
實力派表表者

你地又過份解釋啦

膠真見到油狗地獄式自拍 即刻叫清純睇

清純即刻講：依個波哎？
再幫佢整返好個相機角度

演=眾所周知努力家

睇完條片有感觸
要g持彩演

肯定又係大頭自拍

好㭍

放咁多野一揈甩爆開咪煙花咁

係靚既

依家先睇返監獄
差唔多播哂成個ione新album

Q. Did it hurt when you fell from heaven?

IZONE: Just a bit, it hurt a lot, not at all, etc

Y: But there's also someone who came up from hell right? *To Hyewon, aka the innocent rapper from hell* How did it feel coming up from hell?

H: The air (here) is fresh

我笑到哽親

買4支 兩支裝飾 一支睇con 一支後備

咁都比佢諗到

Cd warehouse pb賣380

黑店

有聲
仲要加埋個冇聲調既語氣

信和黑店都係350...
Cd倉仲狼過黑店

搏街客姐

咁都見到

佢地live住自拍

聽日出歌啦 好期待

Op sister or brother is in the same school with jinjoo

: minjoo keep
: come to yujin class
: Ya Ahn Yujin !!!!
: YAAAAA
: Come out!!!!
: then yujin
: Ah jinjja wae!!!!

話蛙蛙成日去膠真課室？
幸運嘅同班同學

Minju: Minju wants to eat cheese-(burger?)
...
Chaewon: Unnie will buy it for you

彩元time

你唔講呢句會以為你係油推

我哩幾日係咁loop teaser2 好唔夠喉呀

好緊張

牙降呀

miyu唔知幾時出道

好羨慕 如果我遲幾年就可以同校

Violeta?

好少見到miyu le一面, 睇黎佢今次all in

唔係幾似chorus個beat🤔

2個開頭好似

呢下似定延

但又會無端端係度出現做左bgm架咩

英紫頭真心襯

一開始係izone把聲？

nako鏡頭後好多野講

指原莉乃卒業公演の日程 4/9はAKB劇場24時開演
4/13はガスホール

推

娜b普通話

我都覺
又cutecute

13號門口有無直播？

驚艷到

不過牙純黑髮最jeng

初初覺得權f個頭唔襯但睇睇下又幾正

大家準備聽晚死守未

我驚係冇位企到咁多人

無可能 本地一年出幾百團
等多2年返去可能連名都唔記得

韓團泡沫化左好耐
唔好話2年 1年都可以蒸發
千隻可能真係打住PD48旗號先有呢個成積

一生人最後一次
一落機即刻去排

重點係樂華出身
其他女團收皮係因為公司收皮
everglow 有樂華頂幾年無問題

自己覺得呢隊個風格撞哂BP

吓?

有用咩,咪又係得個名掛係到,樂華呢d公司邊到有資源俾佢地

係無用
不過大陸公司最唔缺既就係錢
只要有錢 蝕得起 隊野就唔會收皮

係,但更多既係愈紅得快,收皮愈快

過千隻好一般咋喎

仁美琴日啲露額相

腳

完全唔似

佳恩

+1 樂華有錢既話唔該請班好既老師 老實講佢班練習生訓練得唔算好 睇everglow跳舞 跳到軟綿綿 隻主打唔太差但佢地跳得唔好睇 平時睇韓團跳舞會有加乘效果但佢地掉返轉

呢隻係咸濕鬼

我覺得純粹實力有限

幾時有全首聽下，好想奶新歌新mv

記得韓團有個流傳 如果遇到鬼怪事件 之後cb會大發

求神拜佛wm醒少少

明天頭24小時有冇機會過千萬views呢

唔緊要
我哋係打倒怪物的軍隊

呢間公司唔好對佢有期望

早一晚訓街

其實個cb 係咪算撞左blackpink? 會唔會好難有第一？

求神拜佛首日銷量過十萬實際好多
音源All-kill 銷量過十萬

唔緊要, 下次我陪佢去沖

係啊 流傳左好耐

4月狂魔亂舞
如果下下都等大TOP玩完先CB
咁有排唔洗CB 加上佢地新團 唔密D上鏡點吸粉

mcd拎硬

大家的廚房預告 櫻wendy

應該執埋音銀個一位

咁冷靜既

又出手啦

早一晚仲係香港

其實我覺得有得打

係咪又係娜b玩9 nako

佢毒唯黎

應該因為唔係主推

見到irene先變毒撚

差youtube音源
其他屌打

覺得係有旅館Staff/其他人 想去淋浴間
點知有人係入面
淆底走左路/去左第二度咁解

我覺得音源係有得打

娜b自己都驚鬼 係櫻花樹下講過唔鐘意拎呢d野黎講笑

簽售募集通知

好耐下囉喎
要衝第一場一早應該買晒等派彩

sor 冇睇日期 人手del返張相去先

依集要睇

幾時有綜藝上
明明反應咁好

下期可能到佢呢

有櫻既都要睇

幾時播

6號

【中字】大家的廚房 EP8 預告

少少離題
我都覺onda好得意
睇番佢有參加過偶校但係頭幾回合比人踢左
唔知佢果時衰咩

ps:娜b都係去武林搵高朱啦

虎東又對櫻撒嬌

又黎hashtag運動

快D上認哥

睇完今日twitter個live
覺得仁同奈同01line D女人味開始出黎

01line

蜆兩姊妹都好整潔

娜B如果意外應該入硬, 6人團咁麻煩都出
MV仲放埋張空凳暗示
debut showcase記者問娜B會唔唔會加入，啲mb都話歡迎佢

淨返一個唔講蛙蛙講01line

01line 有蛙,仁,奈 wor ching

老老實實唔通對外講唔歡迎咩,不過應該都係入去拖航母架喇

比個wiki你睇下01line有邊幾個就知我個句講緊乜

仁同奈再加 01line(蛙)

大家記得

唔係好明講咩

大概係指之前join左一期會員嘅要去官咖入資料
求識韓文解答

我愛油b

係咪要係cafe 升lv lol

溝女王幾時出道 不過可唔可以比返d可愛少少既人娜榮

everglow首周銷量高過櫻彈，依家去到第2個禮拜都有5000幾
細公司新女團出道專(仲要行girl crush) 都算超出預期

姜丹搞到咁後,iz*one 完左女女轉會都應該會好小心。

櫻奈應該翻hkt嘅

正常應該一早傾好哂先會簽
櫻大把後著真係唔驚無得撈
肥秋睇到實

HKT新單、美久雑誌、Con DVD...
fk me

邊個透明到你,仲差過王怡人?
btw王怡人係靚但對佢無感覺,引唔到我入佢坑
反而mia好吸引我，唱跳都有實力
份人平時軟棉棉又qq

隊友d樣唔太掂喎
娜榮咁有魅力希望唔會浪費左佢

我估權F同彩元之後都會合流
高朱喺woolim遲啲出既新女團

細公司求唔到太多野
相對靚樣黎講
娜榮搭到如果創作型隊友會對佢更有幫助
（LE 類型既）

佢2個+高朱再加1或者2個就夠做

我下個月去名古屋睇彩姐之後新幹線落東京睇akb con同指原卒con
條數都幾甘

依隊咁就一定要推啦

九成炮灰
鍍我個三個都唔知仲有冇得玩

鳩估先出5人團
等權采返黎變7人團
如果先推3人團武林初期會好難推

下次可以大力小小

人帶歌

右面果個一望鏡頭仲簡直嚇親人...

7個太多,6個我估

3人團諗起鍍我團flavor, flop到
希望佢出5人團算
cherry bullet 10人團 海允1拖9 已經拖唔起

縮起個頭果下

點解好似blur埋櫻
Btw nako好似跟姐姐出街既小妹妹

睇到呢度笑左

鳩up 5人團比較適合依家武林個勢
之前PD兩個再加高朱
武林要再搭單兩個比較高汁既練習生應該唔難
少過4人既團真係太難推得郁

佢地語氣好似唔係咁 娜b好似係講 我憎你

樂華又無想像中廢
認哥片尾用左everglow 首歌

愚人節快樂

人太多同太少都好難搞5或者6係最好推

播埋MV...應該係使錢買
資源應該有啲嘅, pd前都推左娜B做兒童節目主持
監獄個固定應該都有份推
不過打歌就... 幾個大台節目都被人剪短首歌，第2個禮拜已經冇份上人氣歌謠

即係都要搞升級做正會員先？

Irene站愚人節icon轉左做櫻花

irene站轉左櫻圖 愚人節快樂

聽日加油

愚人節，各站又開始玩嘢了

緊張緊張！！

一定要正會員

feel到weibo有股氣

權玄彬站

要硬食油相dklm

櫻站

如果我係奈子站長都會影下twice同世正

高宥真站

第3張係蛙蛙個袋

bts

得個袋隻蛙呢

我仲未搞升級正會員

集師廣益,
想問大家有冇咩問題/想知既野問高朱,
小弟黎緊今星期去搵高朱握手, 但唔知講咩好

好一張凍到

Red Velvet站

seventeen

笑左

Sohye站po清純

呢張

twice sana站都有

蕊節好好玩

手多走去search本身係咩站....

呢d係咪直情有去埋佢地簽售

itzy yuna po 純

os：你做乜鳩啊

好型

其實會唔會係買飯拍

係咪即刻有得出道

南南都轉左id做蛙蛙 咩都有可能既

蕊節

好有氣質

上次改完蛙短陰張圖 就真係剪左陰

ONEUS站 有個係上過202既

你想點

油站

bts站
po唔晒 太多蕊站

呢張好jeng

呢張痴左線

殺哂
下次CB會唔會到牙純留流海呢

不了 今次cb撐hi殺曬

新代言

4月1日唧料有邊樣信得過？

j左先唔理了

好耐冇入黎 想知喱到有冇人睇王怡人

講完驚一驚

遲下應該CJ 集團其下所有品牌都係izone做代言

ione 4月1日會CB

有聽過佢地首Bon Bon chcolat

我覺得好難聽不過睇中左其中一個

奈子訓我隔離

愚人節你來玩堅定？
講緊乜自己諗下

是咪就係怡人

你最堅定

早啲訓啦你

未收工

屌 無人性

你冇買pb?

依家先申請升級做正會員，申請1 期會員咪gg

唔係啦 以前就鍾意大陸妹

依家呢個勢可能要等5-7日 1月中果陣等左兩日（仲要係凌晨兩點幾 辛苦曬啲staff）
二月尾幫人整等左好似四日

睇下綜藝又過一晚

岩先收工
準備番去睇監獄

睇中邊個？

南韓國民綜藝《無限挑戰》深受觀眾喜愛，節目開播逾13年，留下許多經典的畫面，然而，隨著製作人金泰浩在3月離開後，節目也跟著畫下句點。沒想到，結束播岀相隔1年，劉在錫、哈哈、朴明洙等人再度重聚，令大批粉絲驚訝萬分。

▲▼苦等1年！《無限》重聚了 製作人召集成員：送觀眾禮物。（圖／翻攝自《無限挑戰》）

▲苦等1年，《無限》重聚了。（圖／翻攝自《無限挑戰》）

《無限挑戰》在2018年3月31日畫下句點，粉絲苦等許久，直到31日的終演1週年傳來合體好消息，根據MBC內部相關人士透露，成員各自行程都很忙，要重聚實在困難，不過，為了終演1週年，他們還是抽出時間，據悉，他們將在晚間參加聚會，這也是《無限挑戰》送給觀眾的禮物。

為了給觀眾驚喜，製作人金泰浩召集劉在錫、朴明洙、哈哈、鄭埻夏等成員重聚，消息傳出後，有大批粉絲好奇黃光熙及其他元老成員是否會參與。由於這是繼《無限挑戰》終演後，成員再度重聚，片段將以何種形式播岀，也是大眾關心的焦點之一。

原文網址: 苦等1年！《無限》重聚了 製作人召集成員：送觀眾禮物 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

蕊節快樂 我愛正花bb

呢個look真係清純左

早安!愚人節的一天為ione cb做好準備！

勁多圖再加4月1大家都玩野
圖海有排執...

櫻好勁

上水先等睇今日爆幾個post

唔知ione有冇機會上
琴晚睇佢地insta live gathering有光熙

昨日係德福Etude House見到CEO個廣告

執到眼都盲系列……

仲有Jiwon, Yuju同May, 顏值

好撚眼訓呀屌

READY睇圖未?

其實係波子d站真係唔點出圖定我follow得小

波子

純

彩元

權

HI

娜

讌

真

蛙

其他男團站影既櫻

愚人節快樂

今日愚人節，彩姐妹係唔家姐站出細妹相，細妹站出家姐圖

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

波子好似少左飯咁

April Fools' Day Special
_______________________________
Polyrhythm。#宮脇咲良(櫻->奶)

ACCOUNT FOR U(真->BTS)

Angelic Royal(清純蛙->17)

ᴋɪʀsᴄʜᴇ.(櫻->男團)

Wonderful days(奶->itzy)

Martini Blu(蛙->NCT)

Bloom Neko 🌸 ❤️(櫻奈->娜)

ForeverCrush(櫻->RV)

PaintWith：PLUME(讌->大輝)

Moulin Rouge(娜->APRIL)

辛苦順圭

其他團飯站
🌙Goodnight Hwiyoung 언니 나 8살이야 Backlighting
선우온탑 아이돌처돌이 포온유
moonjerry 🌻 𝐎𝐗𝐘𝐆𝐄𝐍 White Heather 1229
러브모어 ✨ ᴅᴇʟɪɢʜᴛ sᴛᴀʀ OverFill
Dazzling Kisses 김동혁 mon petit ange Dopamine
Realization Vivid 꿈 사나래 👼 From.V
Equalizer TIPSY

Kurafarm319(RV) Sakuratan&Nako(少時)
呢兩個Twitter名都改左

係真係少
仲有既 nako中首 但好少出相 都係弦大個日既相
查看 IceCreamNako-矢吹奈子中文首站 (@IceCreamNako)：

仲有張唔知出自邊既相 淨係知佢有youtube channel

再加多張愚人節嘅相

完
等我奶下腳休息下先得

今日圖海奶粉含量高過平時
G持G持

補:
미노리(蛙->BTS)

今日信和有冇碟買

【翻譯】190401 通稿部分內容
新聞地址：

主打 Violeta 是從於童話《快樂王子》的部分故事而誕生的歌曲，希望所有人能夠因為IZ*ONE所傳達的應援而明白自己是珍貴的存在。 以Intro 的Future Bass為首 與Pop、Tropical House 風格融合在一起,展現了組合所具有的各種魅力，特別是在副歌部分，可以感受到IZ*ONE 的神秘Energy。

反白了那句：包含對粉絲心意的Fans Song

快樂王子
咁都有人估中

圖海太長唔quote
有無人睇到權F之前既機場相有咩特別

Future Bass代表歌曲：NCT- The 7th Sense. Tropical House!該曲風代表歌曲：泰妍-Why, Cover Up;RV-ZOO

幾時先五點

辛苦哂順圭執圖
一早睇完精神哂

[INFO] 190401 IZ*ONE 2nd Mini Album 'HEART*IZ' Media Showcase will be held at The Blue Square, 16:30 KST

5點睇文字直播

我蛙

辛苦順圭大大大圖海~~~好正!!
5:00前應該可以推爆這個po吧?!

加油

娜喵
蛙蛙崩咗

全連登一齊集氣俾我痾得出屎

痾飯啦你

仲未得？

登到你縮返入去喎

屌真係縮返

中站都玩愚人節 不過蛙站…

請不要擔心
不管是好事還是壞事
都會與你一起面對

#週一病_克服# #週一精靈# #IZONE#

講咗咁耐
痾到舊屎未

試下搵隻手指係咁了個屎眼
一路了一路谷肚同埋縮下個屎眼
會痾到架，信我

是否應該射半日波歸家睇cb show 迎接cb

要買定零食同啤酒！

食返多d菜，飲多d水啦

好核突呀

應該！

準備好晒耳機等上堂睇MV!!!!!!

仲有幾個鐘

係咪會有直播show睇

屌,個IG做乜全部都係禾珠架

仲未到halloween

連登有愛
我痾到了

恭喜！！

冇上幾個鐘
變咗爆石真人show

返工LM
今日好想射波最後都係放棄左

日本新年號

果斷走堂等5點lm

輕鬆射半日

準備好五點奶娜B

令和即係咩？點解nako mail都出一篇淨係呢兩個字

新年號?

平成再見

大部份嘅工作已經喺lunch前完成！下晝期望唔好再俾野我做！我要睇showcase!

onda...好得意
睇得過 去fs又平

好pk

但笑左

識貨
睇youtube fansign 好似好少人
Everglow呢啲分分鐘2隻搞掂

奈對鞋已經加厚再高爭 都仲係差好多

睇黎你真係唔睇新聞

好差囉你

呢個center都係

呢集正呀

一個年代結束

有冇人有去睇禾珠套紀錄片？

交低支旗嗰幕

showcase係6點個場?

係，5點出mv，6點sc

得媒體sc同comeback show, 講下幕後故事咁

Media showcase 3:30hk

上次媒體sc係無片睇

Cb後日日精彩

好事 留返出mv先聽

首周唔上the show/show champion/音中 已經少左節目
次周上齊既話仲多

今次會唔會有得睇

成日記左6點既係sc叫慣左口
唔記得改口叫comeback show

畫彩虹🌈

個gif好多嘢睇

奶粉…
高度優勢冇咗

隻手who嚟？

偷跑左160張

依家係6500張

香港係咪明天有貨賣?

4月仲落

請問呢個gif出自邊度架?

套衫好似心電

今日四月一

團綜最尾預告

突發:
Pledis推出新女團!!!!!!

愚人節?!!?

Hi個電台節目改咗名做World Get You。

睇到好眼花

實出架, 唔知幾時之嘛

咩綜藝

請給一頓飯？ 好似係

遠睇都好似會幾似支燈

唔夠low cost

咁都唔夠low?

我以為真架

攞支電筒整

電筒

【IZ*ONE迷你二輯代購銷量提交憑證】

🌎4月1日，櫻綻全部下單6268張
所有專輯都將計入首日首周銷量並反應至Hanteo榜和G榜

✅圖一：銷量下單認證
✅圖二：下單前後Hanteo榜反應截圖

係咪即係櫻綻冇拎到去抽簽售？

用蠟燭囉

香港有貨未

如果要其他色係咪要自己換玻璃紙

點解本身得160隻咁少

冇預訂嘅幫你推下

仲有半個鐘仲有半個鐘

yes24咩事
想買都唔比

驗下個腦先

你幾時落單?

上星期三啊 佢岩岩cancel左我張單

快d轉第2間

睇黎要繼續燈

覺得支應援燈麻麻
好似大畢之後加個罩上去

佢個野壞左呀

邊到有得睇media showcase?

班櫻飯已經罵緊韓國人 有6268隻係櫻綻

韓國

@黃美絲

明顯係韓國果邊拖住左數據唔出住喇
k2網預售都幾萬
可能等音源出埋先放數據上去

仲要係媒體先比你入

做咩搞到好似睇足球最後一日轉會咁既
實時MON住

信不信由你

呢隻紫色直髮無咁好睇

得圖文轉播？

套衫唔知點咁

個feel似人魚公主

如果依套係打歌服 又好似麻麻地咁wo

算罷啦,班人專門聊事鬥飛,係都想搵多D櫻黑出來

其中一套走唔甩
MV嗰套靚啲

洗腦成功就係咁

I know it's only joking

call me 波子

套衫不敢恭維

韓國果邊好似不嬲都係夜晚先爆上去
上次隻出道專都係夜晚先爆上去
佢地依家咁快就罵人係唔係傻撚左
睇埋今晚先再講都未遲啦

真真

我覺得唸呢套靚過LVNR 喎

呢套個feel夢幻啲

點解權f件衫咁奇怪

最少好過M&M果套

對脾

就黎吹都櫻綻係大戶

好迫...